[{"question": "https://www.zhihu.com/question/296436824", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296436824/answer/502053928", "content": "\n\u7537\u751f\u5bbf\u820d\u6c1b\u56f4\u4e0e\u5973\u751f\u5bbf\u820d\u76f8\u6bd4\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29649338", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29649338/answer/484112644", "content": "\n\u4e8c\u5341\u51e0\u5c81\u7684\u5973\u751f\u4e0d\u60f3\u7a7f\u90a3\u4e9b\u7f51\u7ea2\u5356\u7684\u8863\u670d\uff0c\u611f\u89c9\u4e0d\u4e0a\u6863\u6b21\uff0c\u4e5f\u4e0d\u60f3\u9009\u5962\u4f88\u54c1\uff0c\u8be5\u6311\u9009\u54ea\u4e9b\u54c1\u724c\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269874492", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269874492/answer/520412181", "content": "\n\u6709\u4e00\u79cd\u5973\u5b69\u8868\u9762\u4e0a\u6027\u683c\u5f88\u597d\uff0c\u5f88\u597d\u63a5\u89e6\uff0c\u5bf9\u4eba\u90fd\u5f88\u793c\u8c8c\uff0c\u53ef\u5c31\u662f\u8ba9\u4eba\u611f\u89c9\u6709\u8ddd\u79bb\u611f\uff0c\u5f88\u83ab\u540d\u5176\u5999\uff0c\u8fd9\u662f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293481737", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293481737/answer/529576320", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u795e\u7ecf\u79d1\u5b66\u4e0a\u7684\u4e8b\u5b9e\uff0c\u6ca1\u6709\u4e00\u5b9a\u795e\u7ecf\u79d1\u5b66\u77e5\u8bc6\u7684\u4eba\u4e0d\u4f1a\u76f8\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26551475", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26551475/answer/484729056", "content": "\n\u4f60\u5728\u9ad8\u4e09\u662f\u600e\u6837\u5927\u5e45\u5ea6\u63d0\u9ad8\u6210\u7ee9\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40519288", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40519288/answer/527025592", "content": "\n\u5982\u4f55\u8ba9\u76ae\u80a4\u767d\u5f97\u53d1\u5149\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280718713", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280718713/answer/510120144", "content": "\n\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u4ec0\u4e48\u53eb\u5bf9\u82f1\u96c4\u7684\u7406\u89e3\uff1f\u4ec0\u4e48\u4e3a\u7406\u89e3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289060470", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289060470/answer/489492760", "content": "\n\u51cf\u8102\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26382065", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26382065/answer/532596070", "content": "\n\u751f\u5b69\u5b50\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49889126", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49889126/answer/546042377", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6d88\u8d39\u4e0d\u9ad8 \u6d77\u9c9c\u53c8\u4fbf\u5b9c\u7684\u57ce\u5e02\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286733591", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286733591/answer/546186671", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6bd4\u4eba\u5fc3\u8fd8\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301860721", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301860721/answer/545031906", "content": "\nreact\u662f\u4e0d\u662f\u6bd4vue\u725b\u76ae\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274694399", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274694399/answer/466444802", "content": "\n\u8ffd\u4e00\u4e2a\u5973\u751f\u9700\u8981\u591a\u4e45\uff0c\u6709\u6ca1\u6709\u671f\u9650\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54665617", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54665617/answer/519111157", "content": "\n\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32028967", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32028967/answer/472592020", "content": "\n\u4e0a\u73ed\u597d\u8fd8\u662f\u505a\u751f\u610f\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265681291", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265681291/answer/545874277", "content": "\n\u660e\u661f\u7684\u627f\u53d7\u529b\u6709\u591a\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303693613", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303693613/answer/544273128", "content": "\n2018 \u5e74\u4f60\u4e70\u7684\u6700\u5f97\u610f\u548c\u6700\u5931\u8d25\u7684\u6bcd\u5a74\u7528\u54c1\u5404\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28484672", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28484672/answer/519588072", "content": "\n\u5982\u4f55\u8fa8\u8ba4\u8eab\u8fb9\u7684\u806a\u660e\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49742719", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49742719/answer/539747947", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u82f1\u8bed\u518d\u597d\u7684\u4e2d\u56fd\u4eba\u4e5f\u5f88\u96be 100% \u8bb2\u51fa native speaker \u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30173526", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30173526/answer/501169678", "content": "\n\u5982\u4f55\u89e3\u51b3\u601d\u7ef4\u6df7\u4e71\u3001\u8bb2\u8bdd\u6ca1\u6761\u7406\u7684\u60c5\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30147821", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30147821/answer/544164859", "content": "\n\u5de5\u4f5c\u540e\uff0c\u4f60\u609f\u51fa\u4ec0\u4e48\u804c\u573a\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23983641", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23983641/answer/546599190", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u5927\u4f17\u6df1\u4fe1\u4e0d\u7591\u7684\u8c23\u8a00\u6216\u8d1f\u9762\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277848777", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277848777/answer/524115384", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u91d1\u5eb8\u5c0f\u8bf4\u4e2d\u6700\u6709\u903c\u683c\u7684\u4e00\u53e5\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276874109", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276874109/answer/545215496", "content": "\n\u4f60\u7684\u7b2c\u4e00\u6b21\u521b\u4e1a\u662f\u505a\u4ec0\u4e48\uff1f\u7ed3\u679c\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287649374", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287649374/answer/478031578", "content": "\nLOL\u6709\u4ec0\u4e48\u6700\u57fa\u672c\u7684\u610f\u8bc6\u548c\u6e38\u620f\u7406\u89e3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299171677", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299171677/answer/521303816", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6000\u5b55\u7684\u4e8b\u5b9e\uff0c\u6ca1\u6709\u6000\u8fc7\u5b55\u7684\u4eba\u4e00\u5b9a\u4e0d\u76f8\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291346613", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291346613/answer/494859243", "content": "\nSwitch\u6e38\u620f\u673a\u4e70\u4e86\u540e\u6094\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24948618", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24948618/answer/502487013", "content": "\n\u4eba\u8d29\u5b50\u559c\u6b22\u62d0\u5356\u4ec0\u4e48\u7c7b\u578b\u7684\u5973\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276533808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276533808/answer/498824774", "content": "\n\u6000\u5b55\u751f\u5b69\u5b50\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28966967", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28966967/answer/474886913", "content": "\n\u5982\u4f55\u9ad8\u8d28\u91cf\u5730\u8d70\u5b8c\u5927\u5b66\u56db\u5e74\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23967125", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23967125/answer/497889707", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u539f\u56e0\u8ba9\u623f\u95f4\u770b\u8d77\u6765\u5f88\u5ec9\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293379554", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293379554/answer/492874109", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u978b\u4e0d\u8d35\u7cfb\u5217\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52135563", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52135563/answer/536151940", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u8bc6\u7684\u8d4c\u5f92\u540e\u6765\u600e\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276488630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276488630/answer/500935566", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u77e5\u8bc6\u662f\u4f60\u5b66\u533b\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294893939", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294893939/answer/492808440", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u57fa\u666e\u4e54\u683c\u57282018\u67cf\u6797\u9a6c\u62c9\u677e\u6253\u7834\u7537\u5b50\u9a6c\u62c9\u677e\u4e16\u754c\u7eaa\u5f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59931966", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59931966/answer/492975974", "content": "\n\u9ad8\u4e09\u4e00\u5e74\uff0c\u4e00\u4e2a\u4eba\u6210\u7ee9\u80fd\u6709\u591a\u5927\u63d0\u5347\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35667984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35667984/answer/471842246", "content": "\n\u51cf\u80a5\u5bf9\u5916\u8c8c\u7684\u6539\u53d8\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29337446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29337446/answer/520647958", "content": "\n\u4f60\u4eec\u5b66\u6821\u6709\u6821\u82b1\u6216\u8005\u6821\u8349\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275618404", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275618404/answer/519720300", "content": "\n90\u65a4\u7684\u59d1\u5a18\u80fd\u8bf4\u8bf4\u4fdd\u6301\u8eab\u6750\u7684\u79d8\u8bc0\u662f\u4ec0\u4e48\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279910987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279910987/answer/526696039", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7684\u7537\u751f\u90fd\u4e0d\u600e\u4e48\u4e3b\u52a8\u8ffd\u5973\u751f\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297157565", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297157565/answer/540889994", "content": "\n\u628a\u732b\u72ec\u81ea\u653e\u5728\u5bb6\u91cc\u4e03\u5929\u732b\u54aa\u4f1a\u751f\u6c14\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26414129", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26414129/answer/517144811", "content": "\n\u4e70\u623f\u7684\u6700\u4f73\u65f6\u673a\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294200992", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294200992/answer/537693944", "content": "\n\u963f\u59c6Eminem\u662f\u88ab\u5439\u51fa\u6765\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303651330", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303651330/answer/540746417", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u72ec\u7acb\u97f3\u4e50\u4eba\u82b1\u7ca5\u906d\u5927\u5b66\u8001\u5e08\u6279\u8bc4\u300a\u76d7\u5c06\u884c\u300b\u7684\u6b4c\u8bcd\u300c\u72d7\u5c41\u4e0d\u901a\u300d\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302114868", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302114868/answer/532936885", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u5982\u795e\u4e00\u822c\u5b58\u5728\u7684\u4eba\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59321828", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59321828/answer/525147776", "content": "\n\u8d1d\u7237\u5728\u6237\u5916\u559d\u751f\u6c34\uff0c\u5403\u6b7b\u53bb\u7684\u52a8\u7269\u5c38\u4f53\uff0c\u4e0d\u6015\u5bc4\u751f\u866b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303225158", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303225158/answer/541461599", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e0d\u8ba4\u771f\u8003\u7814\u7684\u884c\u4e3a?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23000460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23000460/answer/509195645", "content": "\n\u897f\u6e38\u8bb0\u6709\u54ea\u4e9b\u9690\u6666\u5185\u5bb9\u548c\u6697\u793a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280663116", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280663116/answer/535981277", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u591a\u6b64\u4e00\u4e3e\u300d\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290431408", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290431408/answer/523864996", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u517b\u8d77\u6765\u4e0e\u4f17\u4e0d\u540c\u7684\u5ba0\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21175572", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21175572/answer/530499939", "content": "\nWindows\u4e0b\u6709\u4ec0\u4e48\u7528\u8fc7\u4e4b\u540e\u5c31\u79bb\u4e0d\u5f00\u7684\u51b7\u95e8\u8f6f\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276488630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276488630/answer/475688507", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u77e5\u8bc6\u662f\u4f60\u5b66\u533b\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63869501", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63869501/answer/469743629", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u7528\u7684\u5b66\u4e60\u7c7bAPP\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277487238", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277487238/answer/501268564", "content": "\nhiphop \u6b4c\u66f2\u4e2d\uff0cflow \u4e0e\u6b4c\u8bcd\u5728\u4e0d\u80fd\u517c\u987e\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u4f60\u89c9\u5f97\u90a3\u4e2a\u66f4\u91cd\u8981\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286019486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286019486/answer/527231630", "content": "\n\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u6296\u97f3\u91cc\u54ea\u4e2a\u7f51\u7ea2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295386983", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295386983/answer/495633570", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u83f2\u5c14\u5179\u548c\u963f\u8d1d\u5c14\u5956\u53cc\u6599\u5f97\u4e3b Michael Atiyah \u5ba3\u79f0\u81ea\u5df1\u8bc1\u660e\u4e86\u9ece\u66fc\u731c\u60f3?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297390077", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297390077/answer/535725316", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7f8e\u4ece\u79d1\u5b66\u89d2\u5ea6\u89e3\u8bfb\u4e4b\u540e\u5c31\u5d29\u584c\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303893970", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303893970/answer/540902580", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6b4c\u624b\u9648\u7fbd\u51e1\u5438\u6bd2\u88ab\u6293\u4e00\u4e8b\uff1f\u4ece\u76ee\u524d\u5927\u4f17\u5bf9\u4e8e\u6d89\u6bd2\u827a\u4eba\u7684\u6001\u5ea6\u770b\uff0c\u4f1a\u5bf9\u5176\u9020\u6210\u600e\u6837\u7684\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64863386", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64863386/answer/520573176", "content": "\n\u771f\u5b9e\u7684\u97e9\u56fd\u4eba\u6c11\u751f\u6d3b\u6c34\u5e73\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46382329", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46382329/answer/512122173", "content": "\n\u5f20\u4f2f\u4f26\u7684\u7ee5\u9756\u653f\u7b56\u771f\u7684\u662f\u5b8c\u5168\u9519\u8bef\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20640985", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20640985/answer/536602194", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4eba\u5fc3\u76ee\u4e2d\u7684\u7f8e\u56fd\u5927\u5b66\u6392\u540d\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36442613", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36442613/answer/471660600", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u5f88\u559c\u6b22\u7684\u53e5\u5b50\u6216\u8005\u4e2a\u6027\u7b7e\u540d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41516179", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41516179/answer/537368934", "content": "\n\u7528\u624b\u673a App \u80fd\u753b\u51fa\u591a\u7f8e\u7684\u56fe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37374497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37374497/answer/516695869", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63961882", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63961882/answer/494520816", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u822a\u7a7a\u516c\u53f8\u771f\u6b63\u7684\u8d85\u7ea7 VIP \u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296945721", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296945721/answer/528074175", "content": "\n\u73b0\u5728\u7f51\u4e0a\u6d41\u4f20\u5168\u56fd\u8303\u56f4\u5185\u623f\u4ef7\u4e0b\u8dcc\u7684\u8bf4\u6cd5\uff0c\u662f\u600e\u4e48\u4e00\u56de\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303482683", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303482683/answer/539047305", "content": "\n\u4eba\u5728\u5e74\u8f7b\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u6700\u6838\u5fc3\u7684\u80fd\u529b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288362206", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288362206/answer/462502406", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5929\u6587\u5b66\u4e0a\u7684\u4e8b\u5b9e\uff0c\u6ca1\u6709\u4e00\u5b9a\u5929\u6587\u5b66\u77e5\u8bc6\u7684\u4eba\u4e0d\u4f1a\u76f8\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293935290", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293935290/answer/489845249", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6211\u5c31\u662f\u6f14\u5458\u300b\u4e2d\u7684\u5434\u79c0\u6ce2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66153933", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66153933/answer/490760773", "content": "\n\u773c\u5149\u5883\u754c\u8fdc\u8d85\u4e16\u4eba\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293667323", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293667323/answer/533265499", "content": "\n2018 \u5e74\u6c7d\u8f66\u9500\u91cf\u4e3a\u4f55\u4e0d\u666f\u6c14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66993190", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66993190/answer/526143329", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6b27\u6210\uff08Rekkles\uff09\u8fd9\u540d\u9009\u624b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301512001", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301512001/answer/527884527", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85iPhone XR\u4e0a\u5e0210\u5929\u8dcc\u78346k\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24623329", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24623329/answer/521181258", "content": "\n\u738b\u5c0f\u6ce2\u5728\u77e5\u4e4e\u4e0a\u88ab\u8fc7\u8a89\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295314440", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295314440/answer/495790113", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u987a\u4e30\u5de5\u7a0b\u5e08\u8bef\u5220\u516c\u53f8\u6570\u636e\u5e93\u88ab\u5f00\u9664\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265797015", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265797015/answer/531899225", "content": "\n\u8003\u4e0a\u516c\u52a1\u5458\u9700\u8981\u591a\u52aa\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298555794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298555794/answer/524624952", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u7ecf\u6d4e\u89c4\u6a21\u88ab\u5938\u5927\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267341371", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267341371/answer/525755491", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u519c\u6751\u51fa\u6765\u7684\u5927\u5b66\u751f\u5927\u591a\u6df7\u5f97\u6bd4\u8f83\u5dee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301879330", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301879330/answer/528411880", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f51\u7edc\u4e3b\u64ad\u5e74\u5165\u767e\u4e07\u5343\u4e07\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22613514", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22613514/answer/515945605", "content": "\n\u4e00\u822c\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4eba\u4f1a\u5f00\u6216\u8005\u4e70\u52b3\u65af\u83b1\u65af\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296619201", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296619201/answer/528781466", "content": "\n\u4f60\u6240\u89c1\u8fc7\u804c\u573a\u6f5c\u89c4\u5219\u6709\u591a\u6df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275351176", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275351176/answer/509861825", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e66\u975e\u5e38\u6709\u5229\u4e8e\u5e74\u8f7b\u4eba\u672a\u6765\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295595808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295595808/answer/516978894", "content": "\n\u65e5\u672c\u4eba\u771f\u7684\u6709\u56fd\u4eba\u60f3\u8c61\u4e2d\u90a3\u4e48\u5f00\u653e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31376114", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31376114/answer/518667342", "content": "\n\u5927\u5b66\u751f\u610f\u5916\u6000\u5b55\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295181516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295181516/answer/518032074", "content": "\n\u4f60\u7684 2019 \u79cb\u62db\u8fdb\u5c55\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278360826", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278360826/answer/464729086", "content": "\n\u8001\u5a46\u633a\u6f02\u4eae\u7684\u505a\u9500\u552e\u662f\u4e0d\u662f\u4f1a\u6f5c\u89c4\u5219\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68467783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68467783/answer/505531079", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u60c5\u662f\u4f60\u5f53\u4e86\u9886\u5bfc\u624d\u660e\u767d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62269624", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62269624/answer/505354026", "content": "\n\u79d1\u7814\u641e\u4e0d\u51fa\u6765\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u5927\u5bb6\u4e00\u822c\u90fd\u4f1a\u5e72\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31110837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31110837/answer/507655037", "content": "\n\u548c\u5f02\u6027\u5408\u79df\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49515767", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49515767/answer/498485923", "content": "\n\u91d1\u4e16\u4f73\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7ea2\u4e0d\u8d77\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20306458", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20306458/answer/533449074", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u6280\u672f\u53ef\u4ee5\u5efa\u9020\u300c\u91d1\u5b57\u5854\u300d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27792855", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27792855/answer/529070518", "content": "\n\u4f60\u53d1\u8868\u7b2c\u4e00\u7bc7\u82f1\u6587 SCI \u8bba\u6587\u7ecf\u5386\u4e86\u600e\u6837\u7684\u8fc7\u7a0b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298265287", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298265287/answer/522578121", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u6709\u54ea\u4e9b\u5973\u751f\u81ea\u8ba4\u4e3a\u597d\u770b\u5176\u5b9e\u5f88\u571f\u7684\u642d\u914d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61624754", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61624754/answer/540097933", "content": "\n\u6b63\u5728\u5de5\u4f5c\u7684\u7a0b\u5e8f\u5458\uff0c\u751f\u6d3b\u72b6\u6001\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27700621", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27700621/answer/534280869", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6709\u4eba\u4e0d\u300c\u5b5d\u987a\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36091285", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36091285/answer/539202008", "content": "\n\u5468\u661f\u9a70\u7684\u7535\u5f71\u771f\u7684\u6c34\u5e73\u5f88\u9ad8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35752439", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35752439/answer/520898068", "content": "\n\u5317\u6f02\u7684\u7ed3\u5c40\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49811931", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49811931/answer/510077572", "content": "\n\u54d4\u54e9\u54d4\u54e9\u7528\u6237\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u5947\u7279\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46337213", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46337213/answer/531262895", "content": "\n\u5e7f\u5dde\u4eba\u5230\u9999\u6e2f\u8bf4\u5e7f\u4e1c\u8bdd\u4f1a\u88ab\u542c\u51fa\u6765\u4e0d\u662f\u9999\u6e2f\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294994429", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294994429/answer/493182046", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e9a\u9a6c\u900a\u5458\u5de5\u53d7\u8d3f\u5bfc\u81f4\u5185\u90e8\u6570\u636e\u6cc4\u6f0f\uff0c\u4e2d\u56fd\u533a\u9ad8\u7ba1\u88ab\u91cd\u65b0\u6d17\u724c\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}]